大家點睇機戰X

冇三一 冇EVA
購買意欲大減

多你一個唔多少你一個唔少

機戰唔計OG
最基本都係由高達鐵甲萬能俠同三一組成
依家居然無咗三一萬能俠
咁呢隻仲係唔係機戰
仲有點解咁遲先加魔神英雄傳

呢啲次品你玩埋佢 冇三一真心玩唔落手

冇_ _ 冇_ _
購買意欲大減[/quote]

自己填啦

冇一集買得過架啦

預約

自己填啦

冇一集買得過架啦[/quote]

[/quote]

冇多啦A夢 冇小飛俠
購買意欲大減

個陣容好頹

好掙扎
對uc機實在冇愛

無三一個啲唔係問題
但高達真係太多
不過都會買

希望故事做返好D 補救返

eva個機設係抄娜汀亞, J住先啦

出番聖戰士 玩

冇多啦A夢 冇小飛俠
購買意欲大減[/quote]
冇變形金鋼 冇IRONMAN
購買意欲大減

又唔好抄抄聲咁難聽
2套都係庵野秀明作品黎

機戰fans都唔係好想買，個陣容垃圾到
唔好再出泰坦三、Z、馬反、W好嗎？悶到仆街
舊既出下V啊、大武士、伊迪安，新既出下銀河機攻隊、革命機、黑骸

有龍神丸 話知佢無晒出名個堆都要買
飛雲我黎喇

有帝皇就無真三一
但係性戰士好吸引 奧拉斬！

buddy complex

幾時先會出返有東方不敗既G gundam?
成10幾年冇見過

Z2出到v既真三仲唔撚夠？
又無砍星球合體技不如味撚出真三？
上面話馬反悶
屌你老母啦 幾撚耐無出過hi-nu

你地咪唔撚好買囉 機戰魂燃燒緊

戇鳩
無三一先要買呀
阻住個位咁撚多集

又唔出下其他三一
地球好撚多次最後之日啦

不過就算唔係最後之日 我都唔想見到TV版三一

好開心部VITA仲有用武之地